真係咪鬼飲雀巢

掟撚曬落垃圾桶

好有動感
完全睇得出你攞緊去掉

嚇到手都震

rmmate 有買過呢隻
沖左一杯話好難飲
我試完都係咁諗
直接放左成盒係pantry
大大隻字任jam唔嬲
兩三日後成盒唔見左
我都想知盒野點

應該俾大陸仔拎曬

屎水黎

佢罐裝coffee 幾好

下次買罐裝睇下個產地

dklm

推